今天是2019年11月24日

明天是 LIHKG 討論區 3周年了，多謝各位

望遠b投左未？

哦

P牌

咁快三週年

投票呀大家

Push

投票

唔該

恭喜

連登生日快樂

投票！！！！

做乜鳩?

Wow 要慶祝

p牌仔

投票啦

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

？

D圖死哂啊CHING

lmlml

準生日快樂

做咩姐你？

Happy Birthday

繼續努力

老屎忽(會員編號1萬內)揮手區

P牌仔收皮啦

唔覺唔覺我喺度做咗毒撚3年

幾時執？

死圖

大家投咗票未

投票啊

admin竟然係p牌仔

我終於可以做老屎忽啦

投票呀各位

咁快三年 有無諗過換新server
長期被人ddos

係？

恭喜三週年了

Let’s say!

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳

屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳 陳廷佳

你今日完成任務未？

OK

元朗要人！

好撚想拉
大家記得去投票

P牌仔

死晒圖

正評係畀個p牌嘅

Double click就睇到

早洩滑鐵盧三周年

I go to school by bus

樓豬p牌仔

勁

生日快樂

三年又三年

好掛住之前自bam 個ac 呀

你個P牌仔

G Chi

咁快三年 生日快樂連登

畀你浪費咗我三年

咁就三年

P牌仔
叫聲ching先啦

未投票既快d 投啦 連登生日快樂

推

P牌？

死圖啊

出啲新icons黎玩下啦
Btw,大家快啲投票！

我都註冊左3年啦大家生日快樂

連仔好波

唔好輕敵 出嚟投票啊

三週年快樂

屌你老母臭西，搞force logout未呀陷家產

連登三週年快樂

wtf

樓豬p牌狗

閱

屌你老母

後天是2019年11月26日

認真咩聽日25號咩

我都聽日生日吖

仲死緊圖

唔經唔覺上左3年

有咩活動慶祝？

樓主p牌仔

光復香港

Ok

熱烈地慶祝

祝光復香港先

咩料

投票啦撚屌

高清連豬sticker 出未

P牌仔...

生日快樂！投票未？

投票呀

幾時有放大版連豬連狗 屌你

Happy birthday!

連登報年有冇揾左過億

希望以建制大敗做賀禮

幾時先有連豬連狗line sticker

HBD LIHKG

p牌仔帶風向

p牌 拉

恭喜恭喜

咁岩既 我都係p牌

咁就上左連登3年越黎越毒

hdb lihkg

P 牌仔

P牌仔
以為係咩事

過千日上線揮手

呢排點解成日死圖

1萬都計有冇1000內揮手區呀

死圖喎

3周年有無慶祝活動

愛你阿連仔

多謝連仔

過左5000都唔叫老屎忽啦

［激多圖］票站呢條女好大波

LAG到乜都睇唔到

G持

Admin都唔識po圖

記得早幾個月有100內

都係死圖呀師兄

連仔投左票未

好正

應該1萬內都係第一日開ac

恭喜哂三週年了

死哂圖

垃圾P牌仔拉

生日快樂

hello

p牌仔圖都唔識貼

我記得我係頭幾日開，都係老屎忽咪計啦

今日唔贏，聽日點慶祝
大家投票la喂

搵我？

三週年紀念

第一日上連登？

好似係100內P牌

連登

咁快？
呢六個月多謝連登嘅硬淨

有冇新嘢玩？ Running Pig Vs Running Dog?

你點知的

係咪死圖

多謝上水比我block

恭喜哂三週年
大家記得投票 !

1126我就做左連登仔3年了

p牌

lihkg

官方acc都有p

admin用p 牌？

已投

記得投票

我都係

1萬都計老

投票投票投票

P 牌仔
利申:已投

之前有Post出現過啦

p 牌仔

生日快樂！

預祝lihkg生日快樂

加油

重新開post la...

未投票既手足去投票啦

票已投

Lihkg

我生日

你都p牌

投左

投票啊大家

p牌仔 笑撚左

加油！！！！

P牌喎 係咪真架你

有創作部架原來

btw 連登三週年快樂

笑尻admin 你呢世都p牌

新會然

#1 都p牌

hbhb

p牌admin

生日快樂
恭喜

點解今日post唔到相嘅

p牌admin 投咗未

1

係無iphone姐屌

可愛

P牌admin
有連登真好
利申 已投票

P牌仔唔識貼圖？

留名

拉

P牌仔圖都唔識貼

圖網應該比人搞緊

拉乜lol

仆街P牌仔

想正皮點知畀咗腐皮
幾時有得收返

831

好黃既P牌

有無慶祝活動?

P牌仔生日快樂，祝
早啲甩p
實現五大訴求
建制派輸撚晒

第一日上連登唔識post圖

偷登三年恭喜

鬼叫條撚屌唔整ios咁串

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

原來我結婚周年同連登生日同一日 聽日兩周年

亮票。

仲有咩部門 第一次見創作部

笑

有冇生日版連豬

admin p牌笑咗

笑撚死

我想加入創作部！！！！

我係2016年11月25號reg

感謝連登

5萬內嗰班都係幾日內舊登過檔㗎啦

連仔

我愛你

冇咗la

push

lihkg 生日快樂

Hb

P牌仔
不推文

秒

好衰 笑鳩Admin p 牌

生日快樂！

連狗俾連豬取代左

多謝連登

連登高層其實喺唔喺香港？投到？

thanks for sharing

我愛連登

樓豬生日快樂

投佢老母！

P

P牌仔
拉

死圖？

錫錫

有無生日icon用

屌 笑死

金字P牌呀屌你

老友，金字來的，你就P牌仔。

呢段時間真係辛苦連仔你地了，每日都要承受支共政府、網軍同五毛攻擊，一定頂咗唔少壓力，希望有朝一日可以同咁多位巴絲見證連登廿週年、五十週年

先三年咋
好似睇左好多年咁

仆梗去投票喇
連登有愛 生日快樂呀

生快

會員id 48

創作部P牌

信唔信佢加返個P牌比你

記住依一日

...

記住 2019年11月24日

...

畀放人 炸撚到仆街既依一日

P牌admin

明天是投民賤聯的大日子

記住依一日

...

記住 2019年11月24日

...

畀敵人 炸撚到仆街既依一日

Happy birthday

輸左連登就冇4週年

生日快樂

BTW P牌

連豬冇對摺選票

高登收皮3週年
林早信

ok

揮手揮手

連admin開po都死圖
連仔搞搞佢啦

原來咁快三年

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

P牌仔推唔郁

係咪得我係咁上連登要安全驗證？

呢到又唔係高登, 方丈份人唔會咁少氣

ddos？

Admin都貼唔到圖？

P牌拉

大粒野都冇特權

投呀！！！！！！

曲線乞生日快樂

btw 恭喜

仲未甩P牌

讚

唔該p牌仔！ 幫推

生日快樂！！！
連豬好可愛

三周年快樂

強制登出呀

未投既快d去投！

生日快樂呀

三年了

收皮啦p牌仔
就算係admin都係咁話

生日快樂
我真係好鍾意連豬呀

有無福利
大抽獎果d

係wor p牌黎既喂

係唔係流嫁

今朝8點一早落左去投

創作部

區選要人要票

Pish

條友真係唔識個喎

p牌admin

去投票呀屌你

我地要大勝，順便聽日慶祝埋連登3週年

知道嗎？

推呀，投票呀
差你一票而輸，你點對得住死左被告既手足？

here

有連狗連豬不如岀條連龍

好搞笑，創作部唔識貼圖

連仔三歲了

恭喜恭喜

渣㗎

連仔同望遠掛住做愛, 請埋啲low cost新人

準備定講生日快樂

在線日數 1018日

Happy birthday to me...

釋放連囝

生宵得鼠冇貓

生日快樂！！
望遠b I love u

P牌的admin

生日快樂！！

連仔哥哥

想俾正評

連登生日快樂，眨下眼又三年
連登真係有愛，喺度認識咗唔少人同事
喺我嘅生命同青春佔咗幾大嘅一部分
多謝連登同咁多位連登仔！
老屎忽歡迎各位新會然加入（5毛5p除外）

P牌垃圾post

連仔 望仔 好多謝你哋
一個空間可以改變一個社會
盡在不言中

我會永遠記住呢分鐘
運登3th

連仔生日快樂P歲喇

3年之前仲怕無左HKG+
好波

多謝連登呢幾年陪左我度過傷心同快樂既時刻
同香港人一齊共渡難關
各位Admin辛苦晒

連登真係帶俾我好多回憶 係我無聊個陣就會挽下連登 睇痴線po

牛一 但睇埋直播先
聽朝再慶祝

20萬內老手會員揮手區

連登生日快樂
雖然我係新加入嘅p牌仔，但我都好鍾意呢度

連仔加油

happy birthday!

哈皮bird乎

連登 happy birthday
Happy birthday to me

lihkg生日快樂

屌

連登三歲生日快樂

P牌 拉

唉
老啦老啦

多謝連登比左好多快樂大家

hb

挽你老母臭閪

而家搞到咁

多謝你地撐左咁耐

多謝連登！happy birthday!

生同年塊落(三同年快樂)

生日快樂呀連登

HAPPY BIRTHDAY TO LIHKG

連登生快

LIGKG JAI

有lihkg 先有今日

生日快樂連仔!

生日快樂！和你一起成長

今日係開心既

連登生日快樂！！！！

黎緊會唔會整多d
連狗 連豬都有
幾時有連貓

等睇whatapps薄碼版

P牌仔食包啦

請大家食個包 再努力戰鬥

4個負皮
創作部
望遠
連尼住
LIHKG
岩岩好4個

呢個好撚正

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝